惡法就識反 而家一車車病毒送俾港豬就唔去阻止

點撚樣呀港豬

講黎聽下點樣有效地阻止 同時你又貢獻咗啲咩

1隻僵屍acct入咗嚟

大家唔好唔記得美國都可以向中共港共施壓

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民